# MM125

新しい方が上。

seed=1  N:84 V:89 C:87 P:6
seed=2  N:23 V:23 C: 6 P:6
seed=3  N:81 V:99 C:28 P:9
seed=4  N:74 V:52 C:35 P:3
seed=5  N:34 V:83 C:27 P:8
seed=6  N:61 V:34 C:16 P:6
seed=7  N:45 V:98 C:87 P:7
seed=8  N:69 V:49 C:42 P:9
seed=9  N:79 V:55 C:16 P:3
seed=10 N:81 V:84 C:11 P:2


## 2021-03-25

テスターでBFSがDFSで実装されておる…　わざわざ書き直すほどじゃないけど

どう見ても評価関数ゲー

最終盤以外は死なないことがとても大事だから、評価関数で候補を絞ってモンテカルロしたりするのかな。

Nが最大11だから、評価にO(N^2)かけてもギリギリいける…？
評価N^2 候補N^4 ターン数1000

整理整頓 自衛官 の経験から、端に寄せて移動スペースを確保することが重要ということがわかっている
